<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>rodblog</title><link href="http://www.rafshar.com/" rel="alternate"></link><link href="http://www.rafshar.com/feeds/code.atom.xml" rel="self"></link><id>http://www.rafshar.com/</id><updated>2013-03-24T00:00:00-07:00</updated><entry><title>This is my first post</title><link href="http://www.rafshar.com/2013/this-is-my-first-post.html" rel="alternate"></link><updated>2013-03-24T00:00:00-07:00</updated><author><name>Rod Afshar</name></author><id>tag:www.rafshar.com,2013-03-24:2013/this-is-my-first-post.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Morbi accumsan mi eu lorem hendrerit non euismod mauris gravida. Maecenas aliquet tempus dolor, bibendum sollicitudin velit condimentum ut. Nunc nec sapien turpis. Ut ut elit dui. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. In luctus lectus vel tortor vulputate blandit. Aenean tristique condimentum odio, nec viverra arcu tempor ac. Fusce vel turpis nisl, ut luctus enim. Morbi eget condimentum neque. Cras pellentesque libero non nisi imperdiet vitae consequat augue tempus. Integer rhoncus egestas nunc sit amet accumsan. Sed blandit risus vel velit sollicitudin eget vehicula eros lobortis. Morbi hendrerit urna aliquet mauris ultrices aliquet. Donec gravida sodales eros, a faucibus metus venenatis id. Sed non neque libero.&lt;/p&gt;
&lt;div class="codehilite"&gt;&lt;pre&gt;&lt;span class="kn"&gt;import&lt;/span&gt; &lt;span class="nn"&gt;sys&lt;/span&gt;
&lt;span class="k"&gt;print&lt;/span&gt; &lt;span class="s"&gt;&amp;quot;hello world&amp;quot;&lt;/span&gt;&lt;span class="p"&gt;;&lt;/span&gt;
&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;


&lt;p&gt;Curabitur ac nisl nec ligula feugiat lacinia. Pellentesque eget quam vitae neque fermentum ullamcorper. Vivamus id mi sed nisi mollis vehicula non ac purus. Suspendisse sagittis imperdiet tellus vel gravida. Vivamus molestie ipsum id eros ultrices imperdiet. Nullam at volutpat ligula. Proin scelerisque quam eu mi volutpat sit amet vehicula massa sagittis. Aenean ipsum risus, facilisis ut venenatis ac, convallis condimentum elit. Phasellus vel urna eget lorem eleifend sagittis et eu ipsum. Praesent diam ligula, mollis quis vulputate quis, auctor sit amet ipsum. Maecenas adipiscing, nisl volutpat venenatis vestibulum, lectus urna condimentum leo, eu luctus urna metus ac lectus. Integer at enim id arcu malesuada molestie nec sed purus. Sed non nunc nec nulla dignissim volutpat. Fusce porttitor vulputate tellus, quis porta dui venenatis ut. Mauris vel mauris eget felis rhoncus pretium eu et velit. Nulla dignissim lorem volutpat mi iaculis sed iaculis nulla aliquet.&lt;/p&gt;</summary><category term="There are some tags here"></category><category term="and another here"></category></entry></feed>